警方落案起訴佔中三子、陳淑莊、邵家臻、學聯前常委等多人涉公眾妨擾罪

特首選舉剛結束，警方即落案起訴多名參與佔領行動人士，指他們違反「公眾妨擾罪」。除了公民黨陳淑莊在facebook今早收到警方通知落案，起訴她兩年前參加佔中。羅冠聰稱，佔中三子即戴耀廷、陳健民、朱耀明、在佔運期間擔任咪手的立法會議員邵家臻、社民連黃浩銘等同樣被控。

羅冠聰提到，學聯前常委鍾耀華、張秀賢均接到警方電話，因雨傘運動而被控以「公眾妨擾罪」，今日將到灣仔警署被捕。

羅冠聰稱，預計針對雨傘運動的清算將會繼續，將有更多核心組織者被捕被控。

立場新聞向警方公共關係科查詢，暫時未獲回覆。

邵家臻向港台證實，早上9時於立法會開會期間，收到灣仔警署重案組的電話，電話中的警務人員稱，今日並非要拘捕他，而是要直接起訴他「公眾妨擾罪」及落案，短時間內會上法庭，並提醒他今天要帶1萬元保釋金。

白色恐怖

來了來了

要垃"佔中"，點解硬係冇維撚一寶雙輝，同高達賓周，大波Man，陳港文，私煙班仆街份？？

咁快手?